正式宣布 留任既都係鬼

不過下年都無得投票了

留任既,全部都有仔女,有樓要供,有父母要養.有跟班要出糧.
唔好難為佢地啦.

捉鬼有班憤怒鳥會好嬲好嬲